有冇大牙?

有有有有

冇 成日講大話

Smoke完梗喺再配Burger
再加支 紫色咳水

都幾好 但可以執下個look

Btw 邊度有得搵翻嚟聽

天未光 我就hit the bong

有冇大牙

有冇大媽